香港開電視播北歐片唔整中文字幕是咪on9

重諗住支持吓你細台，點知冇中字屋企人睇唔明焗住轉台

套戲又唔係香港冇上過，問片商攞返字幕檔咪得囉屌

學亞視咁，執柒咗佢啦

大家都係新電視台，之前ViuTV播伊朗式分居直頭有粵語配音

開電視就on99乜都冇，乜柒都cut哂，衰過亞視